住邊度最屈機

油塘
過海又得
入將軍澳出觀塘無難度

住香港以外既地方都已經屈機

........畢架山獨立屋啦, 1.5億一間
方便, 夠大, 又低密度

入大西北呢

山頂

李嘉誠住邊？

布力徑

壽臣山

青山